[集思廣益] 發完脾氣未？

老老豆豆 究竟乜撚嘢事要發脾氣先？大佬我開心嘅一日即刻比你搞到唔開心。你每次去街都發 不如唔好見。係又發 唔係又發 得你先會唔開心？我唔會唔開心嘅？
大家平平等等 想點就點 咁樣唔得架咩？明明心情好好嘅一日都比你搞到好差 全日差哂。
同係咪都發脾氣嘅你講聲 我屌你老母

我谷撚到頂唔順要上黎發洩

分手未？

有無人身邊個個都係咁？我準備分手

有冇理性討論過？

佢係咪都話佢都唔想 佢唔開心就係咁

有冇諗過另一半有情緒病？

你唔好氹佢呀 由佢發完就會搵你

肯定無！佢係港女！好攰唔同佢去遊水發！笑佢一句發！唔中意同佢去旅行發！乜撚都發！講一句野唔啱聽又發！

搵完返你之後又繼續提 要你氹返佢 真係好撚煩！

分手

點解次次我唔做啲我唔想做嘅嘢你就要迫我做發我脾氣要我做？

你唔好理佢囉 企硬
之後佢實死狗

分手啦 日日都負能量好難頂

因咩事發脾氣

唔比唔想同你去旅行嘅？我去旅行為左抖為左玩 係唔想揍住你 唔想照顧你 唔係針對你 係任何一個人都係會唔想 有無人明？

中

重點黎啦 佢尻喊 係咪都喊

乜撚都發 面皮薄唔笑得唔玩得 唔順佢意就發

屌 咪由佢囉
下下都氹佢 你都辛苦啦
狠心啲啦

好撚辛苦啊ching

由佢搵返你先囉 冷靜完就無野架啦

拍拖係咁架啦 分手啦
女人唔會同你理性

咁點解當初要一齊呀

佢有俾你屌架